{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047578",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉도 숲이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に従います。 入室と退室時間を遵守しなければ、次の顧客のために利用できません。 毀損や紛失に注意する必要があり、損害賠償の責任は宿泊客にあります。 直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 放歌高吟、放歌、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しを受けることができます。 料金と料金表が間違って反映された場合は、予約がキャンセルされ、再予約できます。 チェックアウト後はバーベキュー利用が可能で、利用料は当日2万ウォンで、追加1人当たり5千ウォンです。 バーベキューの利用時間は入室から10時までであり、悪天候の場合はキャンセルとなる場合があります。 メゾネットタイプの客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、Wi-Fiは客室番号につながります。 客室はオーシャンビューと屋外テラスがあり、禁煙です。 喫煙時、清掃料金10万ウォンが加算されます。 バーベキュー場と露天風呂があり、ジャグジーは追加料金がありません。 共用キッチンでは調味料と常備薬を提供しており、駐車も可能です。 キッズピックアップサービスとランドリー、休憩室でWi-Fi、携帯電話の充電、浄水器、電子レンジなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に従います。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければ、次の顧客のために利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の責任はありますか？",
            "answer": "毀損や紛失に注意する必要があり、損害賠償の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "チェックアウト後はバーベキュー利用が可能で、利用料は当日2万ウォンで、追加1人当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室から10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の設備について教えてください。",
            "answer": "メゾネットタイプの客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、Wi-Fiは客室番号につながります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなビューがありますか？",
            "answer": "客室はオーシャンビューと屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙時の追加料金はありますか？",
            "answer": "喫煙時、清掃料金10万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や露天風呂はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と露天風呂があります。ジャグジーは追加料金がありません。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンでは何が提供されていますか？",
            "answer": "共用キッチンでは調味料と常備薬を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キッズピックアップサービスやランドリーはありますか？",
            "answer": "キッズピックアップサービスとランドリーが利用できます。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何が利用できますか？",
            "answer": "休憩室ではWi-Fi、携帯電話の充電、浄水器、電子レンジなどをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 650
    }
}